[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2947)

正氣利雲特

SLOW 到

Fast

閪花咁都入唔到

slow

利雲特下盤想gel!

屌 用左6秒咋

兩隊大阪妹撚完未呀 刷角啦 屌你老母臭花閪

motherwell 1:0
1.5 -1

Slow你老

閪花

飛腳試下5連角

利雲讓半一？

閪花又閪 買佢先嚟閪

尊重

咪GEL
讓球半兩球. 依家先半格

閪花 atm

再追利雲fg 有冇同路

屌你老母西花 2串1 bg利雲都入左

利雲特讓半一

Gchi
講完都心虛

【TG】絲打球迷谷

叫左條女入去做臥底
睇下啲女人點買波先

用左6秒開咋 唔見你尊重我

得返1.5k 想上返5k點部署

點解要叫條女入去.. 仔都係咁入嫁啦

爛花唔入俾人入啦仆街

韓假痴撚線

輸左40k 得返1k點部署

咸美頓10

你買到？
我2/2.5，仲蝕緊半格

蘇超半大日上

利雲特 [-0.5/-1]

買自己心水對家

要錄音驗證

閪花有27倍

all in 兩場

買對家又輸

叫你條女錄.你入去

輸左100k 得返500點部署

點估到你半2全3 衰多手補多注6.5b

利雲特主勝仲有1.3

水 有無 今日買咩都輸

利雲贏咪刷啦

MOLA排期驗腦

里爾

so超全半大全大

態度哥以照舊
但意見接受左先

屌 護級之力 咁weak

邊個開

比多粒啦臭腳 西花

西甲唔信彪析

利雲10.5gel了

推2口半大咪收工law

利雲贏都刷想點

頭三關先過

都唔知開個條友係咪仔黎

等緊你水

收撚左錢唔刷角

狂刷角啊🚩！！

買左motherwell 1.5 ，希望中

利雲串左烏法點算好 又話有個堡字買對家

Same

第一關。。。

柒左原來斷左

300上20k得唔得

輸左啦第一關

細角取消關注了 點頂

上星期500上8k
今日200上左2k
上到既

飛腳入多球未 屌你老母以後再買呢兩隊大阪廢物我斬手指

德甲買唔買

半全大-2

蘇超半大日 上

利雲4:0 5:0

屌唔撚係澳洲大選都造馬下話

聖美倫

閪花試下追和都收貨

二隊垃圾又唔刷角又唔入波 想點

不如試下1分鐘1c刷到完場

真

輸半當贏呀屌

2019仲買西花

啲女人喺TG谷，都唔係淨係賭波
佢地好撚蠱惑㗎

垃圾日假

屌 起完底 仔黎
死厹

聖美倫反cup!!!

閪花垃鳩圾

西腳整多粒啦屌

有冇11.5大 手足

哇屌 真識玩 死狗公

是但一隊入2球啦

咁樣識女 cls

閪花cup la屌

不，可能買波野波羅咪

有
下體會嗰場

閪花完啦

下體後防空撚到
差d 3:0

唔知點解我賭波既哲學理念
特別同西甲波刷出愛火花
勝率奇高
我都解釋唔到

大板1.5s頂住

買親唔會有比馬劇本

痴撚線 得3c

11.5好吸引

腳 goal多球la

去死啦閪花

聖美倫食佐屎

彪哥 你係職安真漢子？

大阪 是搵邊入多球 俾返少少我驗腦

閪花成場都妹妹吓唔撚識攻 讓乜撚嘢平半

快吸閪花

勝得精彩

利雲買角大無死

閪花屌你老母

飛腳角細gel得未 追返少少

紅埋 聖美倫CUP未

輸半都冇

日本西波, 1舊水都呃
仆街
乜撚都細

西花追和呀 屌

我發覺我唔岩賭馬
賭左咁多年都係好燈

Gel 得喇 兩隊垃圾

買佐半客 係咪驗腦

準備

快

等睇閪腳整多球

St. John Stone 追和未

大板1.5細

大阪兩隊撚樣快d俾多兩c

motherwell 2:0

右邊空晒唔傳?

飛腳3打1自己射 係咪on9

一傳已經20 啦痴線

西花 神船 三神

聖美倫對面申請戰神卡

我屌第二球又死

4c

連佢老母角

How about 閪鑽

飛腳完場未

飛腳2.5s gel得?

飛腳易能到

4.5s開始腳震

睇撚到屌出聲 3打1自己射 on9

蘇沙呢啲垃圾都換得落手西花擺明冇諗過贏啦

4.5細師兄幾倍入

你老母踢到1:1先好完啊閪花

日假咁撚假仲有人買

我屌你老母臭閪呀閪花

私家雞

Motherwell 3:0 gel得

補閪咩

3連角ok?

收錢啦🥰

俾多角未

1-0 4CCCCC FT

屌1:0 4c完

收撚皮啦仲私家雞論
尋日前鋒發生咩事

完 1:0 4c

小星星起風了!!!!!!!!
飛腳9.5S 10.5S 5.5S 1.5/2S
利雲受半一
咸美平手盤

屌個下隊主4倍幾

屌 好撚嬲 明明可以2-0 咁撚樣獨食

還掂都降硬班 同對家夾埋收錢買半全場主客 賺返筆下年用好過啦

4.5s表示輕鬆

冇小林悠打撚

臭腳易撚到

痴撚線4角完場

屌你老母 大阪雞

雲加要3連針啦仆街

閪花大船？

真係on9臭腳 對面龍都走上黎頂角 都仲慢慢開唔踢上去整多粒

要gun了

我星

星星聽日洗唔洗返工

聖美倫cup未

呢下唔係最on9 頭先3打1唔傳獨食先on9
空晒條友都發脾氣

賭咗咁多年 波Po都係得嘉欣媽媽一個真女人

根本仲要諗埋出邊個
咪撚成日私家雞論

條撚樣傳一傳入硬 射腳垃圾波

3張野

你係投注策略出咗問題

星爺旺起上黎真係
好難捉摸

比佢射撚走左幾k 我屌佢老母

重創左?

屌你老母大阪櫻花

屌 日職針撚曬btw 聖米倫對面收紅牌唔係入唔到2粒呀嘛

個仔都讀大學啦 仲三張野

我就跟馬會分析既

利雲特上輪西甲作客基羅納贏2比1，正式宣布護級成功。利軍士氣一流，近期4戰3勝，表現甚出色；今於主場謝幕，鬥志有保證，有望至少保住不敗。馬德里體育會剛戰主場打和西維爾1比1，近2戰只得1和1負，明顯與他們已穩奪亞席有關；例行公事，鬥志不足，今戰成熱門一方難看好。

對賽

•利雲特近6次聯賽主場交手，3勝2和1負。
•兩軍近4次聯賽交手，3次開「總入球」3球或以上。

其他心水：
入球大細：細
飛腳或會滿足1比0，球隊近兩場主場聯賽對賽聯賽榜前三位置球隊分別以1比1及0比0賽果完場，入球不多。飛腳今仗或僅以1個入球定勝負。

對賽
上季日職飛腳主客兩循環皆勝出。

今場為蘇超護級組。咸美頓上場在護級大戰中，作客以0比2不敵聖美倫，4場不敗終結，今場仍然要搶分，以避免跌落降班附加賽區域。排名中游的聖莊士東上仗主場兩球擊退馬瑟韋爾，但作客依舊不濟，近8場聯賽作客只得2和6負，失球甚多，今場主隊坐和望贏。

對賽

‧雙方上次聯賽交手，咸美頓勝2比1。
‧雙方近5次交手，4次開「總入球」3球或以上。

7.5s

k2

彪妹

贏一輸一贏一輸二
點撚推呀屌你老母臭閪

場場輸 唔識分重唔重

唔係year2咩 收到風係hku Starr hall

花妹係度

韓假仲未派

過大海推 你呢個勝率係馬會

波Po兩樣多
賭仔多 人妖多

真係見識到大船嘅威力

韓假派未

韓假唔派冇錢賭

都岩既
我細返注應該唔會咁

9點得唔得 有德甲

屌 買唔到利雲

小心你老死又jer

star war 就有

仲有冇

real

注額一嚟 其次係玩法

改名大嫂彪先啦

邊個認女人呀，呢度得我同彪係女，其他馬會廢伯嚟

唔係乞衣最多咩

5c

唉屌你老母連針2注 又變番下盤日

cup埋atm唔該

atm cup啦

diu last 70 allin ATM 11.5B

西維爾係咁回飛 0:0 真係有機。。
個雙得1.75 有古惑

買2-3波膽

波Po有三寶
乞衣 人妖 爛賭佬

如果依家買利雲特 有咩好買？

yy下晝個d幾時會派

繼續扮

雲加好撚仆街 samsung針 閪花針 依家atm

利雲等10.5B

大哥我今日去左好多場馬都屌

得閒先
唔會找住

Lm

個名括號走數，仲問

3.7k可以點上20k

Mama 點解閪花咁閪

Trust You
等到的話

聖莊士東 入番幾粒ok ?

Atm 反cup

話說。。。atm呢場應該4.5大。。。

有名你叫仲問？

好似見到希望

2-3

2-4

Jer佢老母 食撚屎啦佢同路都jer

嘉欣媽媽係結婚幾年嘅人妻
識搵錢 又全職湊個仔 持家有道 HKU數學系畢業
外表似陳法拉 身材似高海寧

閪花永久blacklist

烏法反cup啦屌

屌 韓國個場仲未派

日假同路冇贏過

我不是hku

樣樣似catgirl

韓假唔派 想all落3.5b都唔得

德甲都唔知買唔買到

atm學下莫迪同比馬得唔得

立即大炒atm 一係atm反cup 是撚但 入波呀

同路 on9

var

你問下有無人信

Gchi

我都等緊希望9點半前有

Who

rc la

知唔知點解咁耐

佢個仔依家唔理佢啦 話佢煮飯好難食

atm rc!!

下體會 戰神卡

ATM RED.
利雲球半兩球穩了

紅埋

rc!!

Sor係CU 其他嘢都認了吧

利2:0仲有1.18 win？想要atm 3rd

蔚山仲未派咁on9

ATM RC 刷角呀!!!!!!!!

Atm rc

ATM 紅埋

ATM RC
Bye

咁仲刷唔刷角架

冰角了紅牌

派未

韓假半日先派啦

唔撚使補

atm red唔洗買了

炒佢老母

ATM rc
2.5/4s有排叫

比我老母煮嘢咁難食 我離家出走 倒晒啲湯落地下添啊 好彩我老母煮飯好好食

買唔到3.5大 又冇左一半

又打少個 反cup 36倍

3.5/4

atm紅左cup到 以後唔賭波

feel到會莫迪同比馬上身

Atm都cls

下體戰神卡

next goal 2.37 咁低。。。

3.5b

紅

利雲特主勝仲有1.06 40分鐘6厘息

打小個都cup到3球仲有人賭波？

紅就妹啦唔好刷

努力追
水手8.5b🖕🏻
10.5b

客勝23倍
2:3 22倍

atm cup到抽一個派3000

刷勁啲

696紅左都cup慶南啦

紅左冇c啦

計劃有變. 轉10.5S

我了

唔好啦

不了

Me了

馬體贏定輸都唔影響排名架啦 早兩輪開始已經西

3球

屌你 彈弓手

真3:0都輸過

Cup到 戒賭

紅左仲勁下體會苦主

屌你紅左點同

大炒atm快手

屌佢老母德甲全部開 3.5

聖美倫立即反cup!!!!!!

Cup條春咩

引人買曬3.5 準備2:0ft

肥滔肯改邪歸正未

聖John Stone 半場追唔和就輸硬

基沙文最後一場都咁

輸夠十粒都排第二

ATM 不如輸多幾球 幫吓手啦

留番下場

完季去疤

真 死臭閪 平手盤變讓人都輸 冇料唔好讓人啦屌

馬體10.5s

謝拉特 6:1

大版櫻花正一食屎狗

冰角冰入球 狗會cashed

10.5b已死

水原果場幾時會派？

今日比札幌同聖莊呃錢

11.5B 慘死 ATM妹到

奧倫堡入多粒

閪花 atmz呃錢

仲未有C

半6全6

電話佬可否跑快d

下體 入個3.5細試試

仆街打多個都唔識入？

冇c唔緊要 快手入多兩粒

好想9.5s練心

15分鐘冇c 踢緊乜呀

佢個仔5歲唔識離家出走 逼住日日食狗飯

Sor肥淘

角大手足可以睇下場

atm

玩夠未

莊士東追和，ok?

幾多歲咁撚On9

即場無入球 有冇同路

仆街啦atm

仆街6c 2:0完場我即刻戒賭

大炒未 冇氣叫了

即場atm受讓

10.5s

你心中gel

有無人最近中過韓國波？ 大約幾耐派？

7c

今晚12點

真
gel出事

想入角細 點睇

冇

-6c

真係好撚好玩喎

下體咪刷

起碼11點半

on9 atm

咪吹水

知錯了 3.5s頂實

心靈一下 atm 3rd

古代派左

?

DLLM

心0gel到半2全2

比大家燈到 岩岩派左

8c

咪刷啦兩隊

中!!!!

型到

？

聖美倫唔該cup爆佢

小星星 10.5s

你老母atm 輸多幾球啦冚家產

刷你老母 冰實

2:0味濃

屌. 又等輸.

10.5B 易能到

打落平手盤cls

可能神10呢

4.5s cashed

韓假派左了

好在red card唔係就買左4.5

早知咁早派我都買汽車

atm唔俾我介賭

乜撚護級惡過狗 惡撚左去邊 烏法 睇過

WTF. 咁早派.

利雲特

岩岩訓醒 有咩水！

廢車未派

佢護乜嘢級 贏輸都係咁

基7廢到

2-1

21

利雲2:1

反cup開始

2:1

半全大-1

cup ar diu

依家幾分鐘? 下體會

3.5S 11.5B 點算??

4.5s未驚過

THS

屌你老母

一買3.5大又跳賠率買唔到

反cup劇本2-3

忍唔忍到笑

波爾波羅咪1.5

未被接納 賠率已變 入球大細 星期六 14
利雲特(主) 對 馬德里體育會(客)
入球大細
大[3.5]@2.75

$ 200.00 $ 0.00
2 未被接納 暫停接受投注 入球大細 星期六 14
利雲特(主) 對 馬德里體育會(客)
入球大細
大[3.5]@2.88

$ 200.00 $ 0.00

起碼仲有粒

利雲特玩乜尻啊

5.5 B仲有無機會

我估劇情係利入多粒3 - 1完

我屌呀
射罰球前急住買下體第3球 搏罰球直入
轉頭就入 但係唔記得轉銀碼 得10蚊

角細ok?

atm 3rd
心靈又中

？？？？

cup到介賭

9.5s 已上ifc

利雲特主場成日都2:2

開到6球我今日戒賭

3:1 4:1 5:1 5:2

仆街又刷角. JUMP啦

10.5s頂撚住

仲有一球

一齊跳

我開波前入左9.5s

你有無信念

atm cup到 即刻介賭

CUP

刷啦

烏甸買不買？

馬體cup左俾番半都好

25倍客勝

西甲頂到就買

比多3c啦

紅左反而入

唔係半6全8咁老套呀

姐係cup唔到la

夠薑 炒多2-3球

意 2.5s 幾好

10.5s 9.5s 8.5s

屌刷完兩個又冰

意假不敢

3.5/4足水就買

我屌撚7呢2隊
仆街 冚家產

gel定

ok 4:1 or 2:3

c呢喂

10.5 11.5想死

屌. 365係咁封角盤. 嚇死人咩.
頂多陣我補9.5B算啦

跟

2:2 3:3 會點？

唔好再爆角thx

同反摩介賭

連c啦屌

之後半場3球
頭先利雲0.5/1s 輕鬆到

你都介賭，jc有難了

3:1都thx god

1.3 .....

半6全8 乜撚野事

再燈
隨時妹到完場

KY意角大好不好
我睇不錯

因為小星星今日fit到爆

唉 jump了
All in咗10.5b

atm完啦

利雲特收錢啦

等家欣水

紅左件 又贏緊 就唔好再刷啦屌你老母

仆街. ATM要CUP 了

2-2

2:2

2 2

利雲特輕鬆啦

我屌你老母2:2

輕鬆反cup

咪玩啦利雲特

3.5b cashed

屌你老母

7.5s
半全大

22

買左利上盤停啦 補左飛點都贏啦

比多兩屍一球就夠了

莫迪 西鑽 ....

一晚輸撚死人

戰神卡真係名副其實

啦和和氣氣 唔好再刷角啦 入波岩啦~~

有機了

假波呀屌

仆街唔刷角都追得返

定*

頭先客勝去到45倍 冇買到
真係反cup就

2：2 驚西咩
買利雲既
一早補晒飛
2：3 既話
收得仲多錢呀

有重2-3 2-4

天邊一顆小星星

咪係

聖美倫請反cup

屌,我個3.5大
晏晝水手又係咁

認真啲啦利雲，主場煞科呀

2:0rc 和幾倍

有種cup 即刻介

紅完即cup 假波啦屌

不買烏甸，但估10.5

好彩補咗下體會NEXT GOAL

入多球+11c ok?

似反cup

利雲正氣

12c入多球啦

2:3批準

-2c

屌真係莫迪同比馬

果陣和 好似5.幾

2:3 100%

普羅米修屍唔係我來嫁傻閪ky

Lin登波post小星星

應該唔止，2:1 和有4.5-4.7

聖美立即反cup

咁多莫迪劇本

3:3

聖美倫準備反cup

你話唔係假波我都唔信

分身

冇c

年輕人 咪諗咁多啦 比我收3注啦

屌你真係atm 入 老尷了

贏兩球打多個都畀人追到
又針晒

完場未

要贏就刷角啦你兩隊

5倍 買唔買cup

醒下啦。。。。點會分身 無你咁得閒

2:0 RC見過17倍

9.5 咁都頂到

已買$100試水

如果冇rc一早cup左

咁樣熱血cup到？

5.5B 仲有無機會?

唔買了 留錢德甲

練下心先

終於分得清我地

有無追數水

賠率似有絕殺 下體

23未

如果曼城唔係咁勁 利記一早奪冠

話左ga la
如果有第5球，jc就真係準到呢。。。

今晚多仔19倍拎冠 想小注買下

佢係咁

特登改返牙普佢都仲係傻下傻下 不解之謎

屌你老母
5.5B 11.5B 針

半6全8我屌你老母

who is the real！

奇蹟角細

買兩注 主3 秒針 買兩注 主4 都係秒針 我燈到呢

屌你老母5:2 2:3叫爆區

2:3 ok

你做咩out左sgr tg gp

9.5都要輸

刷c啦

利雲特頂埋佢啦on9

屌 點解場汽車仲未派彩

cup未

痴撚線想唔想贏架 唔刷角點入呀

9ccc

屌 頂撚住 咪再爆c

紅左唔洗驚啦

9C了

9.5s gel

無out到

紅格緊

11c黎黎黎

不可能了

比多兩個夠了

冇返10點 11點都咪想派啦

角細gel

邊隊

唔撚係掛 咪撚攻啦

勁撚白痴 利雲特
紅左唔撚攻

利雲特仲全格緊

屌 莊士敦道 jump

轉左咩名

9c ft一定

比多兩個啦

仆街中柱

聖美倫！！！！！

買緊9.5大先有角 細波又爆我 輸撚死人

atm呢d閪隊嚇下大家

點解咁肯定?場波係播緊錄影帶?

仆街烏法 1.68w 輸0:2 下盤俄假

支持

是但一隊入波啦
停角呀

俾多2角啦 1角都得

成班友諗住2:0，對面red埋
心中gel，你諗11個人同時間分分鐘都gel，仲勁過波post d 反手gel

9/10-11c

下盤頂實

jump

奧倫堡CASHED
玩返老本行咪收錢lor

比兩c一世球迷

你呀媽在大灣區

🥀

補時比多2c

3x1 斷

冰住

佢會唔會角球細買錯入球細

兩連c之後入多球得唔得

抵啦 俄假居然夠膽買M狗對家

角大召集區

有冇人知點解6點場韓仔波仲未派錢

牙普都有玩sgr?

派左啦

立即刷角

角細！

atm玩完

馬體絕殺開角球入波最完美劇本

上 刷

Ok

刷佢老母

得3分鐘

佢真係柒下柒下咁 我諗佢誤會左好耐 仲乜春生命五大神

補時

天台凍唔凍

全北汽車果場點呀，狗會派錢未呀

On9球證

比多角啦！

atm都唔想我介賭

三個鐘

10c

烏甸 10.5b

312啦，屌你老母

10c cashed

10角走算算了
比多一角！

10ccccccccccc

盤

屌 on9 針

想同你食KFC

差1個

連針3注

11角一世球迷

未派

再比多角！

10c唔駛輸錢了

冇啦 2-2 10c

頭先留左雞脾俾你

邊撚個話500好易推上10k

絕殺未呀

屌. 貪心追埋9.5S搞到冇錢贏
如果保險D補飛就岩岩好夾到10C

屌你老母 2:2ft

又黎臨尾爆

追和嚇大家

韓仔無咁快派

下盤gel

11c未

都預左10c

十角完好無

絕殺未

完啦

唉屌你老母

9.5s 爆
主客下隊入球 又唔響
屌你老母無啦啦輸3k

個肶去咗邊

Gel 10c

補幾耐

10c gelll

ft 22 10k

屌.. 岩岩10C呀!!!!!!!!!!!!!!!!!
補9.5B就FATFAT啦

9.5s呀屌你老母

Ky 水呢

完啦屌 唔想輸兩注

立即完場

訓身烏雞

10c頂到

10c都好
9.5b @2.66
贏半注

完

閪花利雲特空難啦屌

意假不了

買左入球單 屌佢

針1k 入錢定休息

兩隊空難斷腳死啦屌你老母on99

德國狗邊場半大好

努力追
水手8.5b🖕🏻
利雲10.5b🖕🏻

休息法國季尾好多風流波

入2k追

前提要連中

先入錢後休息

球隊有利字既都係狗

1k都休息 入夠2k 連木帶利

兩間馬會夾埋迫害香港波迷

又反手贏到笑

All in多仔算

假利

垃圾atm

屌又爆1角on99

我都好鐘意柯南

針到傻

史帕 半客 @5.30 有無人跟？

好彩靠利雲特呢場追返臭腳輸果啲
9.5b 11.5s 下體第4球

德甲全大波 same road?

再針多2k 入夠6k

無買9.5b好後悔唔夠信念夾角

再唔中咪入4k 咩都返哂嚟

覺唔覺黑起上黎真係一注難求

Same 派錢波 gel埋先

過埋今晚又告一段落，輸到沒法子念翻

史帕+1

淨係買左3場，仲要前日買
杜塞爾多夫
狼堡
利華

閘住你

旺左一個星期贏5K 依家淨返1K

前日買定係咩信念推動要咁早買定

屌你老母 心中gel波膽 gel撚到2:2 屌

得夾全半細

留返啲錢等8月睇基德

屌你老母中咗一注神船角細之後就針到而家 要我起幾多次機呀屌你老母閪

史帕會唔會太荀。。。

唔撚諗
3.5大

重心 意假角大

第三口推落拜狗到

屌又話收息波

拜有冇陣

信唔信拜狗角大好

拜盤？

入拜超我們相信

永久blacklist 半9全9

邊個再買多蒙特盤 同 買神戶勝利船一樣 唔抵可憐

gun

心靈 覺得多仔贏唔到

史帕第一球

今晚曼係咪入一粒都係冠軍？

法撚阻唔到多狗

我買左多仔

德甲最後一輪係咪買哂大?

善長人翁

On9?決賽喎

支持佢拎冠

費事太早輸哂d錢

跟星星

全北派彩未

杜塞
04
緬恩斯
RB

大波😉

大波咸開到4.5球

聖美！！！！

係

ok

好毒

剛剛貪心... 追多注9.5S
贏30K變贏0

拜仁半大全大主其他

史帕

好低水

姐係可以allin大波

😏😏😏😏😏😏😏

3.5球點玩

9玩

好想要拜狗角大，有冇同路

得七倍

有幾何爆呀

心靈上想買多仔 但知道好撚伏

ME

兩注閪花 atm 輸淨200

有冇巴打今日派錢

未中過點派

1:0

史帕gg

烏甸尼斯 1-0 史帕爾

咁快入.. 角球要再睇了

烏1:0

烏甸1:0

咁撚快1:0屌 10.5

護級之力

祝中

+1又要叫

屌 奶野

唉，我屌，我放棄

馮道氣
焗9氣

屌 買緊2.5就入

詐啦

無事

Fg秒針

1:0 炸唔到

快追和

炸佢老味啦

1c

買法撚先。。。

認真 拜上盤 鏝上盤 賀芬上盤點睇 最後1k

8串1全大 除左拜狗個場
中撚晒勁派

烏雞又護級發神功

支持左先

望你中，齊齊中

lm

拜定多

刷撚爆佢 刷夠20個先收工

唔洗lm thx

2c

烏雞半s GG

8x1 3k

正氣烏甸 入咗波都刷角 抵你贏

3333

LM

3c

1001

Yy 望你中 8x1 3k

烏雞好癲 應該大炒了

撐yy(不走數)

捉緊個信念 1.6都死 賠率係心魔

多蒙特想捧盃
快撚啲仆街死啦
撚咗手足成季 捧你老母呀捧

烏雞個和去到7倍，睇死史帕拉已經

賤種拜咪又係一隊賤種

Me

深盤都買抵你柒啦

11MIN 3C仲開11.5

拜仁下盤，多仔上盤

護級真係cls

屎04串賀芬有冇人

有冇人出水

04

半場入球大細過關 8x255 足球過關 8x255
星期六 20
拜仁慕尼黑(主) 對 法蘭克福(客)
半場入球大細
大 [1.5/2] @1.98
星期六 21
慕遜加柏(主) 對 多蒙特(客)
半場入球大細
大 [1.5/2] @2.19
星期六 22
哈化柏林(主) 對 利華古遜(客)
半場入球大細
大 [1.5/2] @2.00
星期六 23
杜塞爾多夫(主) 對 漢諾威(客)
半場入球大細
大 [1.5/2] @2.05
星期六 25
緬恩斯(主) 對 賀芬咸(客)
半場入球大細
大 [1.5/2] @1.82
星期六 26
史浩克04(主) 對 史特加(客)
半場入球大細
大 [1/1.5] @1.75
星期六 28
禾夫斯堡(主) 對 奧格斯堡(客)
半場入球大細
大 [1.5/2] @2.05
星期六 27
雲達不來梅(主) 對 RB萊比錫(客)
半場入球大細
大 [1/1.5] @1.65

$ 10.00

買咗 04 大穿賀芬盤

德甲全大!

好彩10.5早買

Japan